[10-05-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

Ok u win

我就唔信夾穿310直上320

點睇都要跌

太多人上船
睇埋熊證街貨

痴線....個台灣客話一定要我陪佢去禮服店玩
仲腥左一堆囡相俾我要我揀
我都唔會去呢d地方

閱

其實真係好可悲

pathetic

青衣股神阿伯咁都要比人起底

一年收息500萬係咩感覺

D7PCBC

d pokai chi lun sin ga

根本就跌唔落

上頭條痴撚線

咩係禮服店？

利申：清泉

廢淡

如果真係放煙花是咪有機會見323xx

545-1

rb ah...

2382痴線

Reached

唉

煤氣

跳晒落船未?

G...

d油咁升法

急抽無好野，我話的

對淡淡冇好野

lpsc306先

一個字 放

u like la...

PLAY ALL

有papa 有信念

other laugh me too fung din

貴唔係問題。唔好錯就ok

俾位叫鴨

but i don't think will reach in day

570平
掛595-1

yau earn

開套butterfly

545-1架大佬
雖然lp左

納強

第二注

要反手all in call

我講的，收市鞭我屍is ok

in sir man run i trust

qq onlun9

this time就撐得落man run bb

最多del post...

淡友88

lmbinc

都未穿month high, 升得去邊

回啦好嗎

db ar...

無4c帶領全體進攻下路...?

gun ng gun rb ho
want open

我方認輸投降

g持

穩住們能反殺

煲左33集0079....舊時d廣東話堅抽幽默........

2357 大家點睇？

入人走我信
12185開

三路全破，中路超級兵出動

today or tmr both fine

第二碌穿開市頂已經夠ON9....

陰陽燭的合理性是不會因時間而改變的

加埋人性

即市計可能仲要DUM波鐘.....

廟區班人,痴撚線嫁.....

快D分勝負啦屌

磨啦
papa 又然

Papa 真係廢到...幾時死

爸爸嬴緊，你無跟就唔好抽水啦

呢個真
上年十月跟到而家
半年有30%回報仲想點？

史武頓因為對馬匹用藥既關係，被判終生釘牌。

2000 points, ready to go

Gap down 2000 點先算啦

Ok raise 2000 points

升得愈勁...

5000 points gogogo
9up no need cost

IV uncle

現貨已經到左之前兩次個位...

都唔知今個月到邊個位先 png

係大陸如果識做IC都唔夠一個保險狗賺得多......搵鬼做....

就繼續再升得勁

夠彊你就升穿30900..國指123..(4點前)

傳說中既Excel炒股大法

老老實實丫.....俾到550你都好偷笑喇.....我就唔知你係唔係做即市......

即月

即年

today +300 close ho mo

唯有食營多頂數

營多真係衰個麵底太細......如果大撚到出前一丁咁款食兩個就無敵了

當正餐食兩個都唔夠

講真 要正餐 4個先勉強夠.......

有冇傳...

食咁多致癌物質落肚....

我食兩個都頂晒
4個wor

但求好死 咁長命無用

又窮又冇錢 長命冇用

same
兩個營多已經好濟

苦清有幾大隻

你就真係有所不知了...

i need to eat 3, for 出前一丁, 2 are enough

聽聞上次你去食金鳳唔叫我落黎....

其實都麻麻地好食

4個........
2個我都頂

你講得冇錯 可能去沙嗲王食個白咖哩豬扒飯仲好撚過去金鳳....

當然唔會落哂4包味料 落兩包夠哂.......

舊時返工返個頭成日食
窮撚恩物

偽毒食女王mannwah

我試過肚餓食3包, 都覺得太多
你話4包勉強夠

鬼咩 麵底太細

利申我食個半應該就夠皮
不過我會加啲餸食下既

淥幾粒丸呀芝士腸呀生菜咁

rubbish 拉牛上樹

忍手到下個星期

苦清幾重

77KG 肥毒撚

爺西轉燈ready?

米八好77好輕咋喎....
me 米六零都68kg....真肥毒矮柒窮

米8 llm 我米7多D炸.......

重我成廿k

我150....

碧桂園今鋪算唔算大獲?

Same......

條j150

Ready

have papa, have faith

一陣傳唔傳...搭緊的士去雞場....
等機可狂打....

we are very close ,
i got 178cm, 80kg, fucking fatass

all in

come on

牛唔飲水
唔養得牛仔大

呢次仲唔係call?!

gun cklm

個東風請左去國指

一CALL就跌

Call

按日本中央競馬會最新公佈，由蔡約翰訓練的「西方快車」已獲選參加本屆安田紀念賽（草地1600米一級賽）。

去陪跑.......

308 312 360

304 301 296 284

一個字 放完煙花 專心外地食野

跑安田要千八米力 架車應該冇

西快同川河都係估你唔到嘅馬

川河尊駒雖然本身有跟開...但佢董事盃個第4湯鳩我條四重彩真係慘撚過食屎.....

那一次，我因為太肚餓了，就走到附近的老麥，在別人不為意的時候，偷了一個巨無霸放入褲頭。

但一位眼利的麥當勞妹妹似乎看到了，她把我叫住

她指指我突起的下體說：「入要乜撚野黎？」

我說：「賓洲啊！」

她反一反眼：「賓洲邊有咁撚大？你當自己黑鬼？」

30000 40000 50000 60000

wtf

港匯7.8490

入papa we 7s

其實剩做long 磨都仆街，唔明諗乜

唔知5月定6月....5月剩做long應該化灰都似....

有無傳...

真係唔撚郁

如果今日收30670以上就第三日大陽頂收，咁就要投降了

之前經驗...
TA派一投降就回...

點都好，睇圖就要跟圖，輸左就睇下邊度睇錯

如果收市企係month high 就冇得put 啦

懷念大波妹....

ok ,now 670 p sin

if stand above 724 kill all put guy la

睇下上天認為邊一邊係正義了

原來奸仔達D馬唔見曬，得返37隻

神要透過我們彰顯公義

最怕耶穌要打9 你 D耶L囗中成日提係上帝既考驗

典分正義同邪惡

大家都是神的兒女

咪合埋眼🤷🏿‍♂️

贏咪正義

掛580set all

me淨係唔想baba贏

魚蛋論

595set晒

穩住禾們能反殺

sc左700 440

40 pips to die

30 pips to die

我想相信世上還有公義的...

聽日先

那就是不公義了

隊兩野？

升市都無咩mood

不如玩千點殺kill 哂D近牛/熊ok?

ok

都有十幾巴仙

d成交咁柒廢 咁都叫牛屎?

Everyone decides weapons and
the uprising takes place as soon as the time comes.

Turnover◎ 82.62B

168再開先

HHI VERY WEAK

BC 好淫

我求餐麥記嫁渣

40 mins , 15 pips

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

即刻釣到食囡frost
有無溝個俄妹..... me 放棄左今年西非 想轉戰普京大都

係咪隊都稱唔上

船長

可升穿不可收穿呀

fearsome

5dims

今年除左史雲斯仲有邊兩隊降班

間中 正呀俄好玩

升多6點比佢贏莊100蚊

真係企到咁硬

成篤屎同閪布朗

d成交咁廢 假到

BC 幾時開班
我知錯了

三路全破
凱撒已被擊殺
魔龍已被擊殺

係都唔穿30724， 玩咩

等腳呢轉穿埋12250-12300先...

🐃消滅全隊 (ACE)

HSI

有本事收669！

全部淡友都係雞！

荷官, 開個669 俾佢

階段性勝利！

算我走

都無大戶咁好氣

都痴撚線

真係想做669

話之佢🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

吉倉呀，有本事去返296 呀DLLM

approved

挑🤷🏿‍♂️

crazy motherfucker

if they are pk enough, they will use night mkt future to push hsf to 308-310 tonight
but tmr gap down

ok, call sin
if no 308 tonight,you refund

今朝低高大上影咁都只係叫人有食好食.......痴孖筋....

you saved me
125ping jor

呢2個月既區間

我唔係話我叫人有食好食...而係我今朝都望有大餐開 結果最後又係望住張圖有食好食....

到600又突然消失晒

用幽助刷機宙升rank又幾快

跌呀

夾撚死我就咪撚跌！DLLM!我要所有淡友陪葬

直落296

36000！

一齊pklm la
dou ng g ping mud 9

由而家開始只會升，一點都唔會跌！

gun

U call sin la lung yeung

Ｄ字眼咁鳩串

G持

scare jor man run
5 dims cut gain big method
168- 163+
有賺就算

No respect to man run sir no good

no la , me shoe $ = lun face

DOG DOU NG LUN DIU

要佢兩個L...

man run refund ar

冇買到 之前積太多買左75萬 水果隻....原來都係冇乜用.......

call me lun face

5點止賺
吉倉

水嗰隻變裝備有防封

D7LF

rb 都5點止賺

請珍惜人走sir

Man run ar

Lunface sir

水柱GING WOR...

有冇傳?

1900傳...

wa diu...

[url]46000 points gogogogo!!!!!!![/url]

諗起19823

ho

改埋名
人走sir個會員編號係3位數

Chi jor sin

here d ching gap dou chi lun jor sin

有邊個係正常

全體進攻魔龍

攻llm

人走（暴走）

u jumped boat

咁大家識買啦

為左發泄
我決定聽朝開市買十張lp

S JOR

4C play ng play pubg mobile?

carry me
still D

屌你老母係度RRR，人又蠢又豬西，仆你個臭街欠撚jor你咩

有彩龍一定有A....

唔R邊有水出呀？屙尿咩？

傳排...room id: 1694

我啲敏感部位點R都唔會有水出，可唔可以唔R AR LLM

等侵仔下星期開埋會都唔遲

仲有 QQ Q1

Lunface.....咩料

傳排:5937

夠膽聽日繼續升

根本個市就唔會跌 係睇下上32000先定直接創歷史新鳩

上到315-31700都偷笑

係咁架啦...鬼叫你窮 me dayday都咁安慰自己

我又諗起啲人成日話
聽日係好重要
如果升/跌穿就點點點
到最後咪又升/跌少少

可收穿不可升穿

重點係日日都話聽日好重要

可指穿不可撚穿

做淡慘過食屎

rb 大法
大長今

龍珠第一

人走比人屌lun face就改名lun face

btw
人走你不舉

MRISLFISBK

茶茶呀....

sing!

Pklm

EU pklm

all p7klm !!!!!!

DB都癲埋

all chi lun jor sin ar

EAT DINNER...2130傳...

升返好多了
rb 再開未

有日係唔既咩

gap die d pokai hum ga chan la diu

係大陸 驚雷u....

LF ar...

又升

夜期企穩307

造得好！

EU gap lun 7 die la

淡友可以排隊含撚啦

LF:gap dou let other hum lun la..

反正佢平左

挑🤷🏿‍♂️ 夾多一千上去啦

呀婆跑步好唔好....好！

從前有三隻猩猩

升升升升升升

咁升法都係得26萬...?

gap die me la

咪又係唔穿12300
harder than my9

唔好比D 惡勢力Lun Face開心, 跌佢老母3000點

672開左

屌佢老豆個倉購買力得返5萬ge突然？佢場外買權？港交所見佢一億大戶早一個禮拜開夜權比佢？

今日高位J...

EU

道指又升

沉u boat

我又唔洗cut lose
守下先

sir lun face dim sin change back to sir man run

1.194 allin wait 0.1

懲罰你唔報倉
夾得好

唉!

掛張12222撐rb sin

大芋清好耐冇上水以為你去左D7爸爸

個市硬到痴線 仲痴過SIRLF

有無人睇左？AI已經去到依個地步

Din

話左老閪都走...

cls gap lun 7 die

張4條2成交左

升到我信了

有冇人可以話俾我聽點解可以升咁多

殺呀⋯⋯

貿易戰

信念！

db呀

me want 312...

Kill all bears ok?

後生博少少都ok

唔通之前玩大輸到67咁
又同你講咩

頂 可唔可以唔好升咁急

睇下點解會錯

wa...升到...

美期張圖就咁睇好似升300點咁

Wa diu

慢升先攞命

Dou ng g sing mud spring...

你call 嫁嘛
ffl

rb 出手未

真係310....

672有一張呀
呢Ｄ咁升法要睇清楚Ｄ

你通常200點就一張嫁啦嘛

朗隊去美職

呢Ｄ勢黎個千點殺一Ｄ都唔奇

勢喺強，但同時好重伏味

點解仲咁好精神睇夜市......btw 我終於睇撚哂套0079廣東話....果浸on9味真係廣東話獨有.....

好正呀

簡單D...你理佢真突破定假突破.....個價都係上左先再睇係真定假.....你覺得係假咁就要睇你願唔願意捱了.....

咁過癮 277沽佢兩張過下癮......擺295止蝕....唔打由佢 1點前閃...

真高手們take over jor
我呢啲9uper 可以收皮先

美國一日未到收市都未知勝負

JUMP IFC LA

睇下等陣有冇250-255....有快手收工 冇就睇呢粒鐘有咩好價求奇散算....

阿生你好似冇中過

c?

又GAP番上去

talking i cut all...

邊個話唔會到296
而家咪到左
12296

ALL ON 9

沽啦...HIT左斬盤 明早再戰.....

me on9

升到你信 升到你唔買就呻笨 升到淡友都變好友

me just added

938-1即晚

多口過兩句，不論真假突破，夾緊係真金白銀。當佢假都好，你又有幾大決心同財力去比人夾？

當然可能聽日大災難日一開跌兩萬點，但先要諗自己等唔等到呢一刻。

最後一句，睇圖既，幾唔甘心都要信張圖，至少而家我比人夾少300

幾乎同時出手

侵侵呀...

成手權變哂廢紙冇野可以做到
short都仲可以 roll下

long 得都預左輸曬嫁啦....

short side平均贏面高好多

什麼支持阻力 全都是呃人

#metoo

都唔係 睇時間去CUT盤......收返D骨 豬少D 我就是例子...

啲人仲係比輸無限個字影響住

我諗聽日一開都輸撚左8成

我有一日有提一樣野：

每次放量插完都係小成交做底，而且一底比一底高，好煩。

當時由於日線重係受制短期下降軌，所以執意行沽，不過都係大位先開而唔敢鳩put. 結果touch 唔到 wood 講中連自己都中伏。

而如果當日沽係因為條軌，咁當條軌唔再存在既時候，又何必執意去沽？

最後，其實日線都有不停由300/298/296咁向下試底，係無乜成交下居然敢咁夾上去，我DLLM LA淡莊

LMHY

一來
二來以少博大心態影響重大

me ho sad put guy is hen

呢度你睇咩都得

我跟DADDY
升跌磨都然

呢度應該無人會公海開post扮燈（我唔明有乜好玩），呢度就正當字係講堅，又紅字又size 6 就講下反話當講笑，因為大家比較熟

佢仲燈過我...

上星期週線仲睇有望跟進下......結果而家跟左枝咁嘅19出黎.......

睇個勢都係夾到收嫁啦
RB我地可以準備收收皮先

史神終於認燈

觀望下先

Rubbish put guy